有冇人失業先知自己係廢人?

出黎做野五六年都仲係咩都唔識一事無成
唔係失業都唔知自己係一間公司做咁耐寄生蟲
平時返工放工
其他時間就上連登睇動漫玩遊戲
完全無進修學習過

唔使失業都知自己係廢人

有工開個時有糧出無所謂
依家無工開先出問題

我睇你都係失業左大概三個月姐﹐趁而家肺炎咪當休息下避下難，係屋企學下野囉﹐youtube 大把教學

你點知
已經三個月多
頭一兩個月真係完全係到玩
之後無啦啦學剪片
但剪剪下又放棄
依家開始驚全力搵工先

你成日上班台開post 點會唔知

有無牌啊，無牌咪用少少錢考個牌
發達就難啲，不過餓你唔死囉

原來你仲失緊業

你講咗我想講嘅野

一向覺得自己廢，根本唔適合生存

5，6年都冇儲過錢
一年儲10萬，五年都50萬啦

個POST幾時講儲錢
點解你講野咁似睇少啲戲、去少啲日本

樓主本身搵幾多K?